[突發]美國航空暫停往返香港航班

本港出現首宗新型冠狀病毒肺炎死亡病例，全美最大的航空公司美國航空宣布，即日暫停由洛杉磯和達拉斯往返香港的所有航班，直至今個月20日。

較早前，美國政府對中國實施航班與旅客入境限制，未有包括港人在內。美國航空在上周五已經宣布暫停往返中國的航班，直到下月27日。

另外，英國外相藍轁文發表聲明，呼籲在華英國公民盡可能離開中國，未來數周或出現航班限制，會令公民難以離開。

支持

老燒段片岩岩講完，老美就出手

無啦... 香港人真係要暴動了
2 月尾 ... 應該香港人連逃出機會都無埋 ...

香港人一定要搵班狗官陪葬

有澳洲藉係咪要準備定走佬

早啲政虎自己封支那關
外國都仲未會完全封香港
依加被封就可能任何物資入口都封埋

支持 鎖國自保正解

驚冇飛機飛
聖誕島係武漢姐

空運

去澳洲？
改機票早d走好似好d
9號澳航再定香港航線